感情高手入

各位巴打 我就a0肥仔黎
近排鍾意左個肥妹 其實都識左佢好耐
之前因為要出國讀書冇同佢一齊到
過左幾年我地又搵得返大家 我仲係好鍾意佢

係度想同佢講 我愛你姓張既肥妹

邊個負評呀

屌你，肥妹都鍾意靚仔架，點會理你個肥仔

直接同佢講啦, 聽個名都知你哋襯

你又知我唔靚 之前佢同左個仆街一齊 個仆街仲撩佢復合

講左啦 佢又話咩應該唔會同我一齊

咪再負評

靚仔a0 人唔笑狗都吠

好出奇咩 出國點拍呀

少數

負皮我比嘅 a09

dllm

咁你有咩問題

點樣可以追到佢

減肥

好為食宜家重點係佢對我好冷淡

正常，無見幾年又無keep住聯絡，呢段時間足以改變一個人，你對佢黎講如同陌生人都唔出奇。
終結亦代表著開始，比啲心機，慢慢令佢適應返你嘅存在先再進一步吧

冇啦日日都好灰 怪自己

好想打俾佢 聽下佢把聲

有時知道佢同第個男仔食飯 見到個男仔身光頸靚 再望下自己真係比下去##跟住講左d晦氣說話 佢又唔鍾意 你知唔知我其實只係想同你食飯睇戲果個係我 唔係其他人

肥妹 我唔會放低我唔會放低到 你都唔好再叫我放低